香港仲有冇斯斯文文又慳家既中上樣女仔？

30歲以下

如有請話我知邊到有

有都唔到你溝

識一個

我會用誠意打動佢

誠意!? 周街d觀音兵都有啦
冇feel就冇feel既啦

我

人地頂盡感動
唔會心動

我女朋友
唔斯文
但慳家同中上樣

情人眼裹出西斯

狗

pmed

香港仲有冇大隻專一又有錢既中上樣男仔？
有既PM我

夠鐘起身啦

無錢

唔大隻又冇錢又冇樣o唔ok

有
做咗我條女

中下就有

有，
係你嘅幻想世界入面。